---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1349"
date: "2006-09-19T16:18:45"
uploadBy:
- "ThanksForTheFish"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Uuuups, ich dachte ich hätte schonmal Bilder des alten Flugzeugkarussels eingestellt. Nun denn, meine Flugzeuge und Zeppeline haben zwei Seilhaken und hängen damit an einer Statikstrebe. Die Spannweite beträgt 1 Laufschiene mit reichlich (ca 10-15cm) Platz nach innen (im Ruhezustand).

Gruß, Ralf